Blackpink是咪少數無乜是非可言嘅一線金團?

睇bp house同其他, 感覺佢地都係唔太friend但又無面阻阻, 似相處得幾好嘅同事

佢哋粒lin係black定pink

咁有冇一線鮑團？

人有兩粒

Jisoo同Rose: pink
Lisa: 啡
Jennie: 一定係黑

個人感覺

Jisoo 同jennie好fd嫁喎

黑粉

其實blackpink都算係少數無咩可以挑剔嘅團

因為jisoo鐘意左blackpink

妍雨nancy or jisoo jenny

揀唔到。。。

我同jennie....

而且一粒lin都可以有兩截色

覺得似扮frd

自家制節目跟劇情拍架

咪離間啦

清清楚楚做同事幾好

成日潛水 節目又唔上 vlive又唔開 想搵佢地是非都難啦

bp house有劇情架咩?

我反而係Jennie

兩個都係you wife咪仲離間

我地3個相處得好融洽

餵得飽both?

得4條女相對地是非小好多 又唔會有小圈子

本身因該jennie似娜思先睇
之後娜思(整容？)變左好多之後就鍾意Jennie多d